[技術討論] 見到隔離Post有人建議咁樣運物資 是否可行!!??

睇落真係好科幻, 但物理上又似乎可行!! 重要係, 要有人有無人機 + 去到理大附近較高 (只要高過理大就得) 既建築物。

簡單啲講, 就係去到理大附近建築物 (高過理大), 拎一條繩 (要好長，幾百米長)，將繩既一端綁係固定物上 (e.g. 柱)，然後用無人機將繩既另一端運去理大，綁係理大任何固定物上。跟住將物資由建築物，透過繩運去理大。

1118 跨界別大三罷
集中post

幫我推上去 好時機沖poly

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

震撼彈簡易教學

推

push

首先要唔好俾差佬／老解見到架野飛，如果唔係我相信佢哋會用嚟練靶

拍戲咁
但魚絲唔可以直接用黎sir
你如果200m distan 要係魚絲尾再駁繩
用魚絲扯繩 再用繩兩邊拉緊sir
科幻就唔科幻 但酒店唔會比你上去

唔理，推左先

未落到去已經畀狗射爆

不如用航拍睇下邊度防守有缺憾好過啦
弱點進攻班狗
打個突破口出嚟

大家討論下

估計黑警已拎晒附近制高點

Google Map 睇，附近有商廈好近 PolyU，物理上可行，但難度在於商廈已關 / 只準公司職員入，同埋上面有人提到，可能狗已經於高處佈哂防，但唔理啦照扔磚引玉。至於 Hotel Icon，要入就相對簡單，只要俾錢住一晚就得，但唔肯定上唔上到天台用無人機

咁長條繩會好重
樓主你有冇腦

魚絲？唔一定繩